[IQ題]瑞典邊個球員係處女

Zlatan

樓主老母

小妹

你扮咩

臭腳0:1

咩標題

gg

真係IQ題post

小妹未比男朋友

-2goal

屌，fg輸埋。睇黎就快要入錢

大波

買緊1.5就入波

Iq題

大板入返球破處啦

詠巴

詠神

爆喇，個bra爛喇

Me

以後買臭腳對家

臭腳０：２

0:2

0-2

Goal

臭腳 0:2

其實唔關佢事

劇本已寫好，半場01，完場21

半大只需。。。

射啊射 射他吧

1.5大收錢

1.5秒開 我屌

以為唔買臭腳

收工入場睇錬鈁唔追post
各位贏多啲

全場大差一粒

認真
我去隔離po拜下神先

抵輸！收工

屌買左1000

出左1.5冇人跟

飛腳你咪追和，開角大

臭腳

半大3x4成功一半了

屌 佢可唔可以唔好再燈 係燈都早d出水 ok?

4-2角細ok

半大盃

咩料

跟唔切 已經入左

投注變更 買唔到
之後收錢

大阪-1

上個post出左1.5全場大

-1goal

3x1差一場半大

入多球 就可以睇阿德喇
3場大呀唔該

全大盃

你一出就入

跟唔切

遠藤保仁og

又叫糊了

冇計了等下場

多謝詠巴

等下場

屌 放工 睇東亡

點解我仲會信日本仔

我唔似上面咁貪心
全大得架喇 慢慢入3球

屌咩

我明你有出 但你意思好似.......

好 我睇馬先

真係亞冠全大

加油
我仲有四條

GCHI
反正都輸比人456啦

玩撚完

Osaka 要神奇更衣室了

痴撚線....

冰封

反cup啦
唉屌 訓教

請不要消失希望

串晒亞冠全大夠上樓未

下半要繼續大波

係咪好多人入左臭腳w

應該可以

直頭-1w

係呀

水原 2:1 2c ht 6.5 1.63 2.13 7.5 2.27 1.56
臭腳 0:2 2c ht 6.5 1.78 1.92 7.5 2.45 1.48

下半場3-2

我入左-1

支持

大船

我都係咁諗, 小注補番個4.5大算

同神作對係無好下場

唉兩場同詠巴同路 炒曬 又要再見了

買細c?

4:2pla

好似本身都定左係咁

尾盤大師唔係得個名

長跟尾盤大師

Osaka5.5 6.5 足水

嘉欣

收到

Agger

足水入主ng 飛腳

頭先買，對家就入兩粒

打場呀福做咩無啦啦0:2

伊巴一定唔係處女
因為個bra爛咗

問詠神

唔好quote ky

如果飛腳反cup
今年不買亞冠盤

係咪啊德？

Random英 你抽中邊隻玩

同路

上盤凍過水

屌波先, 大角, 大波, 大阪被炒都ok

大把臭腳

4x1宣告死亡

臭腳啲西拍得上6969

肯定無得買亞冠盤啦今次

臭腳 準備4：2

要轉post睇馬了 再見各位

垃圾飛腳買1送1 我屌你老母呀

樓主 我啱啱終於中到過關啦

大阪反cup啦

發覺樓豬好慘

cup到戒j一個月

Ky 睇8角完？

Gun

Cup

詠巴7半出咩

求手足支持今場大波
請入5粒波

g持

完場3:2

亞冠大波不是夢

Me think 5 c

支持但冇你咁癲

又要入錢

師父

對

0:3

主ng

3比0，屌

我屌你老母有無咁撚勁呀

快D比人456

On9 2場c=g

屌你飛腳

已過兩關

水原藍翼守撚住算

大板落地獄喇

屌你老母

日本仔琴日成隊去叫完雞黎啊？

認同

全家火葬場

算 10蚊比你

冰 水原

半大全大 開齊曬

閪隊閪腳閪波

濟洲聯係韓國比人屌打多

今日出黎屌打臭腳

屏

亞冠又半大全大，派錢咁派

0:3主勝仲有得買

日本波真係垃圾，你睇下696

日本啲波

係唔係咁撚易買呀亞冠

半大全大場場都

以後唔撚去

講下笑

半大全大過關3x3，差阿德

詠神中中中中

一定要開夠5球波

完了吧...我串撚左

快啲567

橫掂炒不如炒撚夠10:0

小妹 買咩！

樓主on9仔

自己入返自己4球當贏4:3打飛機算啦

全大加一

亞假亞假

大阪ng ok

老能認同

重有條456球三串一 加油呀

留返啲錢買其他波啦

事鳩旦啦，開曬俾啲大波巴is ok

Ps 冇買

8 12 14
小注

如果阿德半細全細有幾多人吐血

咪啦，岩岩想入就比人0:3 廢到

大板ng$10好了

買佢落地獄好過

不弓

收息？

入5粒, 6角, 好唔好

為左一個好d既名次, 濟洲聯你地一定要入多d球

同意

4:3派錢

7C

我

泰國大球萬歲, 獻給泰王

我食開金象米, 廿幾年啦

我自己5.5先買角，0:3

你地可以揀skip

啊妹好波

筋

唔中唔好jer

金象米力量

唔會，錫曬你

等你**回血

1 4 3

大板飛腳襯地淋

連阿能爺都出埋黎

停c啦水原

贏波擦咩c

1拖左12

潘dog

agree

潘狗真係騎落班馬好勁
可惜驚佢拉

睇心情

真係特獎

買唔中腳呀屌

又爆 70倍q

潘蘇 有飛支持 又唔係大熱 仲唔去

今日都係買冷馬 夜泥真係爆

1

潘狗去馬？

買中腳

無人叫停角，一陣就大鍋

ky仔here?
1930照舊？

now 5c

已買

3x1左，會補少少10.5s

單頭?

單頭一陣角大先

雪佢

飛腳反cup5-3我切柒煲可力

想睇

小注5.5先

我即場買左2x1咋
而家單頭買

二場試下奪目商人

唔該晒

問過尾盤王未？

咁我等足水再補
1.8 10.5s 已買

李寶利 不了

要左10.5

比較希望條3串1開得出

無過關運，可單頭大？

水原有冇即場補兩下？

屌做完野返黎見到啲波，詠巴真係威力無窮

希望食完飯有錢收

西腳04

0-4

YA 終於中番次NG

04

係唔係咁撚勁呀

臭腳比人炒4球

馮咩讓人

差一球就回血

G chi

全力支持入多球

臭腳真係比人456

日本仔主場被大炒

祝你中 我守住水原同兩場8.5s 就贏錢

btw
3x1 ttg
1 34
2 45
3 56
邊個有跟

詠神vs子健

派我

巴西俾德狗炒

水6C

下次買盤再反手買個456波蛋

求水

大既

可以一戰

6了！
集氣冰

2場有我
好可愛呢

我仲有場11.5先贏錢

嫁俾我ok ?

ky 7.5s ok?

實有多球

番工買唔到 而家先收

今日似利後追 唔敢買自己

半場贏波也不gel

去馬果時咪可愛囉

ky bb

重有無

叫糊

唔敢出 驚害到你地

求集氣7.5s

求集氣有第5球

集

加洲議長

入球啦

加油

我愛大波

冰！ 你老豆

停c啦水原唔想快啲係中場打邊爐啦

入到第5球好喇 唔好爆我ttg。。。

俾啲火黎入波啦

濟洲聯讓日本人入球啦，你地睇咁多av，報答人啦

有預感ttg斷尾關

日日咁玩都幾辛苦 去到70分鐘就要平安鐘

冰

馬會健心

同馬會報工傷

9.5s!!!

水原或者恆大是但入多人粒啦

唔知衝鋒21 達唔達陣呢

我只要入球

飛4.5 2.3 5.5 2.4

9.5S 頂實

9.5s

7.5s 9.5s

屌2-2

8.5s 9.5S

我過關有11.5

4.5

入球4.5大呀😭😭😯😭

爆角lu

終於跟到

Thanks

入左去上面呀屌

回左一半血

3-2ok?

竟然破燈⋯⋯⋯

我跟人買nextgoal咋

角細7.5 冰封 同琴晚華西一樣就得了

浮巴做咩狂玩即

幾時買角大好

✌🏻️😰😰😰

一齊叫😭😭😭😭

臭腳俾多1C啦

同華西一樣

0:1 水手

黃牌

小妹 2場呢

番工番到傻撚左，又要ot，無時間度波

999

我睇8

阿德？

華西70分鐘頂到尾

幫手叫多球😭😭😭

7.5？

阿德比c

6.5 7.5
6.5最靚，我自己8.5開始入

水原7
臭腳6
呀德0

1 3 10

7好了

飛腳 4.5 5.5

12碼！！

集集

😉who

西面😭😭😭😭

1-4

變角就gg

飛腳爭4個十二碼咋 加油

流巴入球機器

仲有3分鐘炸

我叫到啦

首映比3 wp

比我叫埋個冰封角先

今場有隻馬騏名燈 詠巴

好

反cup開始

你睇全場9 10個？

電器2.5s 小注

睇全場9 10 個 又點解過關11.5

1 3 13 10

隻10頂到我就睇樓

都係買少d s好💋

其實我睇12c
不過
3x1尾關要補飛嘛

又係潘狗

要角無角

冰封到未

1:0

3-13買左正Q位置Q

8c...

全大

屌你老母 唔出水

差一粒

水原8
臭腳6 ft
呀德0

齊齊收錢

三星8c

買唔切

冰 你老母

入多球

我求其買

馬會派未，未派點買阿德

呀德1角

入多球啊 射啊

Buy ng 切

1c

輸左1000 買咩追數好

屌你老母爆1角 最後1分鐘爆

快啲半大角大全大啦

1c開8.5 9.5

thx ky 腳5.5

我唔接受！我要12角

thx ky 9.5s x2

半大盃沖啊！！

馬會睇開細

差一關。。
入夠5球呀唔該

買左尾數8.5咋

江蘇刷多10c能刷出奇蹟嗎

上個星期仲係半和盃

馬會睇水原開4-7c tim

好似2 3輪易開大d

利申9up

忘記過去 努力現在 只要射不要問

點解班澳洲佬一離開澳洲比人炒到不似人型

CCCCCCCCCCCCCCC

R3應該又有3

三串一大波同456球 上呀蘇寧

角呀

澳假唔夠亞假假

尋日4x1斷頭關
今日3x1斷尾關

呀德係連波都控唔掂

未完場

踢完啦咩

1930需要角大奇蹟

R3 1,3,6先

無升降制度

KY請不要消失希望

郭能啪啪啪

希望教練返入更衣室屌鳩呀德班仆街話班中國佬咁撚人廿

1號唔想信騎師

希望教練返入更衣室屌鳩呀德班仆街話班中國佬咁細粒屈身高架

肯入多球未

位置q?

he must wpq la

maybe wq only

冷人騎好馬

6 wp

3場拿拿聲入多粒開半大

刷c啦吊

CCCCCCCCCCCC

agree
place 有2.5on99

全大呀

maybe 100w 300p

爆c全大半大

角大呀

有角未

冷馬 歡悅星

7.5

上兩杖敗不足據

痴撚線呀德攻都攻唔到撚咩c呀屌

唔敢買角

角是要吊出來的

快入幾粒定驚

Ifc等

ccccccccccc

小妹有2騎師不買
一是_寶
二是_ _東

呢個真

吊你老未，江蘇直接爆側剷底
成日傳中間

會唔會又爆

田泰安果隻好似得

7.5 足水都唔夠入 角大GG

ccccccccccccccccccccccc
ggggggggggggggggggggg

-6 ga

人地8點個場都3C...我地踢左成半個鍾先得1C

都係買少少 反正都假開

Ky 等中場？

有6.5了

未收工，比多5分鐘

Wo Yao zhao我要角

3場 環保戰士p

佢地唔識英文

jiao

操你媽逼的來多幾個角球

前面係PTH?

我都唔識拼音

C

Wo Yao jiao

Jjjjjjjjj

ngor yiu kwok

中文啦
角角角角角角角角角角角角角

Jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

jjjjjjjjjjjjjjjjjjj

渦草你媽b，快來多10個角，快點

想買細

半3，4先會全11ga
請你千萬不要半1

12個吧親

2.5s 2.05 3.5s 1.84

亲，在的

大波妹入多粒啦！

伟大的左后卫把球打到人场去。产生一个角球。

啊！球证吹响哨子！这是一个点球！

今場馬唔中jump得

唔好半1啊

入波先

東方12m!!

角球

召喚連c雅

这是一个点球

A...点球点球点球 格羅素立功了 格羅素立功了

真係難溝通

快進
快多給幾個角球

屌你老母入波俾角

東方10

Arrrrrrr

集氣

半大

前鋒1紅

聽聽話...比個半3黎睇下

你夠薑半場一角！我屌爆你老母

阿德請你一定要戰勝沒信用人民幣足球。

東方都贏到前鋒，買返阿德返cup先

6.5 2.15

前鋒全餐姐

5.5

阿德係咪打緊邊爐

香港馬會連香港波都唔支持，點叫香港人技持港起

跳

10-12-1

歡悅得7.7

半1全12

Jump

其實岩，要多啲人睇香港波最快捷係開香港波賭

呢場估唔到 爆死

巫顯東都入,世界變了

好的親

半1全12是夢嗎

半1

入波啊

Ky 4.5?

買嗎

中國人以為踢波唔可以出界，以為角球無用

卡山17分6c

唔係又要斷一啊嘛

ade 20分1C

DLLM

全大啊

求下你啊德大波大角

俾啲信心

3 串 4 半大 斷一

下半請中國人狂入主其他

半大未

半1全11 ge話今年唔買亞冠角
兼派3個100，唔洗留名
一留就唔派

10號冷到咁
跑完啡格

半1...搵人同我拎04劇本出黎

可以

屌⋯⋯⋯ 真係斷

去更衣堂幫佢地補補課

所以入4.5?

未完場 下半場刷爆佢

如果頭5分鐘阿德刷一角我就買角大

7場中得5場

6.5 成3倍 入唔入好

5.5@1.97

買左10蚊w
帶左一半

我要埋11.5

少左一半

半1全11真的是奇蹟

下半快撚刷爆角

好彩無買⋯⋯

Same

6.5 3倍

我11.5

掛住屌大阪屌到訓著唔記得落車⋯⋯

刷撚爆佢，用角球戰術

同志，我們經歷的還不夠多嗎？

尾關

買楠又唔中 唔買就win

近排有冇半1全11例子

04劇本IS READY

屌到訓著，真係出曬力

回到本有執都好 係執少左
今晚贏多啲

推薦大家食一間叫丸京既拉麵
有日本質素，做得用心

係邊架

買左阿德反cup

葵芳有

依場

官塘，葵芳都有

How much

即係要開大了

～100

Below 100

據可靠消息
半1一係全2一係全4

5.5 我去了

咁抵 有冇餃子食

手足，琴晚都有，今場都要有

半1全12 輕鬆

既然有人問 等我貼喇

30倍？
我都買左

不要再說了

琴日半一全十

If yes就可以一戰喎

想allin 6.5 點睇？

遲啲丫，店住話想研究炸雞同餃子

琴日半一全十一

要全12呀

再搵過

11！！！

十二無喇 最多十一..

今日呢埸咪係囉

No wor sor

不了
半1通常細到1個點

遲啲啦，店主研究緊餃子同炸雞

阿德11c我知你一定得

炸雞洗鬼研究咩

買左5.5

收到kybb 如果唔係我差d轟曬落去

似正

有3.5 4.5先考慮買啦

角呀入波呀，是撚旦黃紅牌都刷撚埋

全大

阿德你係愛隊系列黎
一係你反cup一係你刷12c

CCCC

ok

上阿 用角球進攻吖

阿德一定得

入波返cup冇難度

有無馬水

Ky話德就得

返完工上緊堂好肚餓呀頂你

旅遊大使 和諧氣氛

邊個贏唔緊要 整多幾粒啦

用底線傳中攻啦

支那狗入未

我今日比平日早左收工 見到已好餓

岩岩諗住打 同路

入波呀德呀德

卡山43分鐘10角

無C邊叫踢波...學下人地卡山啦

蘇寧咪撚拖啦，入底刷角啦
班觀眾都就快訓著

9.5 10.5

唔會買 熱到豬西

臭閪呀德會唔會半一全一

係就67
好彩琴日中條六串一補咗一管血

東方

半1全1就真係抵輸

2C

角球戰術開始

加快吧

盡力上全力上

阿德由29倍落到26

阿德快撚刷啦

CCCCCC

加速角

支持阿德反cup

打完邊爐喇

有C先CUP到嫁

2-4-10

踢得精彩D..用角斬中先好睇

3C

請得

連C啊

阿德刷角先有得反底

入波啦得

整多8c黎

-3C
-9C

入左愛隊唔夠一星期

-反cup

ccccccccccc ar
我要回血啊！！！！

刷夠12C就反CUP到

角呀 加速

12C=1:2

阿德快撚刷角反cup

入多粒

差啲追平，仲有下次

'ccccccccccccccccc

cccccccccc

快落角球雨

沖啊!!!!!

Cccccc

4

4c

入球快啲啦

ccccccc

-2c
-8c

CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

入球再刷角，刷角又入球

仲有30分鍾慢慢loop

阿德戰意

6.5
10.5
11.5

5c

可唔可以乞多7c

-1c
-7c

屌你老豆！ 角呀

刷呀 要奇蹟11c以上

-6c

6.5
10.5

我感覺到爆角師兄要歸位

5.5
11.5

手足集氣吧

6.5 3.2 2.68

角球戰術開始 雙方開始用角球作為進攻，取袋由中場傳送入禁區起腳

上呀屌你老尾

9.5
10.5

屌你我真係騎豬

阿德快入刷ccccccccc

呀德刷角一定得

繼續刷

阿德要刷了

5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 10.5 11.5
開盡佢

反cup 多c

c for cup
gogogogo

同哂路 5.5 6.5 7.5 8.5 10.5 11.5

快撚刷c啦

咁大信心

一齊叫

我都Kayan 都同路姐

上啊 快D入波！

無可能反杯 因為阿聯好柒廢

刷多6c黎

連c雅

6c

CCCCCCCCCCCCC

詠巴
比我睇下你既功力

c啊

6

連C呀

連c吧

7c

巴打們唔好放棄呀

7

俾多5c黎

上啊阿德ng

5.5
6.5 7.5 8.5 10.5 11.5

屌爆佢

每1個c都代表我地每1個手足既心血

咁高興唔好比佢停

Next C = 阿德

-4c呀

買唔切 連c

A for Adelaide
B for ?
C for cup

我要奇蹟呀

Ccccc

5.5 6.5
7.5 8.5 10.5 11.5

連c雅呀呀

Bra

求入球啊

啱啱有7.5足水入唔到
入左7.5 1.84 8.5 3

6.5x2

2注都出黎gel

5.5 6.5
7.5 8.5 9.5 10.5 11.5

6.5

阿德你入波啦好冇

繼續

10.5

入多2球 比多4角

刷多4c黎

ky有冇信心唔再賭亞冠角

屌買極都買唔撚到

1:1

都係一齊叫姐

痴撚線 咁撚好賭

CCCCCCCCCCC

1:1 !!! 要cup 了

off side

哨已黑

比多兩粒

吹了..

1:1了

詠巴比多粒我
仲有c

繼續啊 阿德 你一定得！

中埋呢場7場中6場
我唔買都比你地買啦

蘇寧快撚幫手刷啦

上半場1:1就正

繼續刷C可以反CUP

你追post喇

阿德燥底 繼續落底

pk黑哨

中國人

-4c 同入多球

無補5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 😭😭

係咁角踢就啱喇，仲差5個條過關

祖國⋯⋯

屌！

對家入..

2-0

不了 Kayan 自己同我講

唔好再講啦 好彩3x4仲夠回本

still 1:0

cccccccc

黑哨

點解仲係1:0馬會

2：0

屌又係fake完對面入

屌

動真火咪剷底刷角啦

fake完對家入

報警，假波

點解1：1會變左2：0
利申冇睇

是但一邊入多球

DIU

有幾多全大同路？

2:0

反cup

入多兩球

5倍客ng慘死

阿聯 屌打佢啦

-5c

4 more c!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全大加四五六球 爭呢場

1 more goal!!!!!!!!!!!!!!!

C呀

呀德有咩不滿就刷角入波

啊德反打啊

And 10 more c please

入波比角呀

上呀

求撚其一個入球啦

用c去投訴啦

今日中晒
頭3大波
加角大

3:0啦

ccccc

屌 假波！

有無手足報警？

4:1都得

話說今日恆大同臭腳上盤對晒
好彩半大2x1中番唔洗輸好多

+4c +1goal

呀德咁都忍得，屎都食得啦

怒吊角球入波

Gchi

我要呀！屌你

阿德next goal

gun

阿德next corner

4:1

高士欣bb! 出現？

Hi

一定要cup

四五六都得

呀德請佢地食角球啦，咪撚忍

阿德一定cup

8th c ade
9th c ade
10th c samsung
11th c samsung
12th c samsung

有冇人馬會apps係咁死ser

入球啊!!!!!!!！

Ade ade cup cup cup

只係買左7.5 - 9.5

可接受

8c

8c,ade

你老母！角呀

Cup呀

你老未咪撚停角啦

劇本黎了

屌一想入7.5就有c

仆你街！我要12角

阿德入波呀，叫到有

-3C!!!!!!!!!!!!!

7.5
8.5 @3
9.5 @2.9

One more ball ball ade

阿德繼續上全力上

加注買緊連爆兩c

入爆佢啊 入球

呀德整多3角，你就入到波，相信我!!

阿德

那怕對手招式多誇張

重開

比多4角

有無LINK

角呀，頂你老公！

C++++++

俾多3角黎啦

-4c

入球啊 主隊

入波呀

連c雅快撚出現，好掛住你

10.5 5倍all in

Give me Goal

不了

4c啦

潘頓騎師王仲有@1.7
入唔入好

說好既全大盃呢？！

黎多3C 入多一粒 ! 集氣

角球戰術吖，屌你老味 小學雞都識喇

角呀
入波呀

去左東方 咪撚搞我角球

Ok

4c雅召喚

買馬既好叫角

比多球

9c

比多3c黎

-2

俾多3個黎

我知我唔應該要求你太多，但，只有你先可以消滅假波

上阿 角球戰術

推撚爆佢呀屌你老尾

屌你老母馬會死ser

阿德快入兩粒再cup

連佢個3c

2c 1 goal

刷呀!!!!!!!!!!!!

俾夠12個我 只係跟咗過關

屌你老母！12.13.14.15都要開出

3c meeting

2c1goal

刷角啦

😂

連佢老未3c雅

入波呀德

屌10.5 5.5load撚左幾次都入唔到

12c

比多3個黎大家齊齊開心

3c

5.5 6.5 7.5 8.5
9.5 10.5 11.5

俾多3球黎

我入左@5

沖阿屌

我要ky錢！
角呀你老闆

有補5.5-8.5 已經上左車

我唔要見到你停

集埋氣 樓主收錢我都happy

刷c啦呀德

刷角

黎一個輕鬆連3c啦

每邊6個角球打和啦

12 12

10.5 11.5

咁都11角ge話抵戒亞冠

連c雅快撚出現

12角阿

希望你戒到

5.5 6.5 7.5 8.5
10.5 11.5

12！仆你街

賺夠

角角角 夠鍾開門啦